維隱機器 陳秋實出動了

成條片都係幫武漢肺炎辟謠

闢謠

先不斷踩共產黨獲得信任，呢個時候以中立角色淡化事件

Sor 罰抄十次
闢謠 闢謠 闢謠 闢謠 闢謠 闢謠 闢謠 闢謠 闢謠 闢謠

同香港01同一手法

佢去到武漢住邊 支共安排豪華套房?

去撚完平安無事出番黎重咁精神

推

係醫院段片高度懷疑唔係佢拍
佢只係後期配啲維穩對白

睇過高堡奇人都知佢擺明係幫緊支那洗白

帶出了醫院秩序好多了
有死人但不確定係唔係肺炎

人地去武漢目的就係辟謠
話真係屍體又唔滿意
話排哂長龍醫護人員冇藥又唔滿意
話政府不作為又唔滿意

咁都叫維穩
連登部分人思想真係令人大開眼界

重點係講到剩係得老人中，呢啲真心極危險

唔岩聽=鬼

真

但點解釋以支共嘅效率
點解佢可以咁高調都冇事

之前醫院嘅片全部都係偷拍所以非常知，但陳秋實可以明目張膽四圍拍，無醫院配合點都唔信，陳秋實最叻係一啖砂糖一啖屎去做評論，令好多人都以為佢係反共但實際好多片都係幫中共洗白澄清。

事實上數據都講緊75%患者過40歲

同香港01手法極相似

支那01：小罵大幫忙、黑面白面

以支那維穩力量
佢呢類黑份子可以隨便周圍行動
仲可以封撚左城都自由自在進出醫院
信果個先係智障

同埋佢都唔敢係醫院拍片， 有冇真係入到去都唔撚知

武漢醫院有軍醫駐守又有武警巡街，好多醫院片都係偷拍所以時間唔長，但陳秋實可以咁大把拍咁耐片好難唔令人懷疑

抄埋維穩啦，維隱

佢的確係識講好聽嘅說話
大家可以理性少少睇個呢個人
佢講嘢係啱, 但好多時佢做嘅嘢背後係有維穩目的。
唔係老共點會由得佢周圍走

智障你連黑警都覺得係軟化曬嘅， 平時你食開屎黎？ 連官方數據都信

佢係有背景
但佢唔似維穩
但有咩居心真係唔知

屌，小粉紅

你岩
上面20萬人中招
100% 死亡率

咁都唔似維穩

淨係彈出彈入都無事已經解釋唔到

淨係夠分坐高鐵已經解釋唔到

條屍根本冇很洗白，佢咪洗白啲醫護太忙做唔切囉，然後就話而家冇事咁，封網後點解冇消息流出黎，而佢又咁岩走出黎拍到？大家真係用個腦去諗吓野咩叫維穩先出黎7

不嬲都冇捧開呢條友 中共既人都信？？？

我已經話咗佢有背景，只係我比較buy佢係其他派系嘅人嗰套講法
最終目的唔係維穩維穩嘅話太睇少佢

明明成條片我都睇到好嚴重：
病人逼撚哂係度
醫護人員話冇藥
醫護人員話政府不作為搞到要醫院自己求助
人民質素低劣， 隨口吐篤痰出黎
確認埋真係有三條屍放係度， 因為肺炎完全冇人手處理

大家咁都可以話維穩， 真係理解唔到某d 人既八奇思維一定係佢冇講天滅中共就係維穩

有無去都成疑啦

屌黃子華垃圾=鬼

關鍵時刻

無證推論，誅心論，陰謀論呢啲中國人劣根性呢度有齊晒

冇double check
維穩 維穩 維穩 維穩 維穩 維穩 維穩 維穩 維穩 維穩

兒登仔同黃屍豬吹奏支那人係咩玩法
風向撚先最毒

Good Cop Bad Cop

有人受

好多人連維穩係咩都唔了解，仲同啲小粉紅比真係真心搞笑

屌你老味 人哋玩命玩到咁 仲話鳩人哋 好心睇下佢以前啲片啦

首先佢點樣夠分坐高鐵

病人逼哂 -> 新春本來就是流感爆發期，現在情況已經比前幾天好多了
冇藥 -> 現在四方八面寄來物資支援
不作為 -> 民間求助政府動起來了
三條屍 -> 急診有屍體很正常，不一定是肺炎

國安幫佢錄影緊

Most people, when directly confronted by evidence that they are wrong, do not change their point of view or course of action but justify it even more tenaciously.

係大陸能夠到四處報導所謂的真相！而又唔會比人拉、只有共產黨派自己的人扮演、才有這本領

唔係90,000咩？

咁睇有線都係維穩工具來

有咩謠好闢？
武漢啲嘢通撚曬天啦
連登仔又比對家利用分化 真係好撚蠢

唔信大陸kol
佢可以一條片講真話
下一條片帶風向

陳生都九成係呢款

其實上面班人有冇睇過條片？？？？
我完全feel唔到佢邊度有維穩？？？
不如大家話畀我聽邊一句邊一幕係維穩？？？ 樓豬話我知？

佢話雖然官方話冇發生
但係其實官方嘅說法係唔啱
個護士話畀佢聽真係有三個屍體喺急症室收唔切就咁放喺度
但係唔sure個屍體係咪真係因為肺炎而死

借問聲咁講有咩問題
當然我信係肺炎死都唔出奇
但係佢嘅講法都冇錯呀 咁都叫講大話咁都叫維穩？
記者係報導真相，見乜講乜。
唔係推測佢因為咩而死

連登仔難成大器
係都要逼走自己人

乜大陸而家仲有錢請5毛架咩 神早流流都有咁大 哂錢係連燈不如用請5毛嘅錢救下武漢好過啦

上面班人我信佢哋九成冇睇過條片

大陸社工幫民工討薪都可以用尋釁滋事罪失蹤多時，反而陳秋實咁高調又上過電視又曾經喺維園集會站台，但最後都只係急急腳返大陸，之後又多次以為佢會被針對結果又無事，幾個月前佢未有官方頻道都有留意佢嘅片，初頭都覺得佢係大陸少數開明嘅人，但依家睇返好似劇本安排一樣。大陸微博就非常憎佢但youtube嘅大陸人又好支持佢，所以我覺得背後係有人玩黑臉白臉等大家同情佢嘅遭遇然係進一步認同佢，之後可能安排佢做中聯辦職務

支共元老培養出黎嘅門生
準備做下個世代嘅支共接班人/管理層(如果未支爆的話)

支共有唔同派別
佢後台係其他派唔出奇

本身都覺得連登仔陰謀論
睇上一條片開始覺得怪怪地都仲十五十六
今次呢條片真係成浸維穩味出哂黎
佢隨時真係係火車站打個卡
之後就走左，根本冇stay 武漢
醫院入面搵人拍片再搵佢係間房自拍
任佢up

不如你覆下我邊度維穩 邊句 講出嚟？

邊止 你唔加多兩個0 我都唔信

所以你呢d 就係我理解唔到既八奇思維
我諗要影到武漢全部醫院人踩人，好似生化危機咁先岩大家心水

連有線中國組都維穩，醫院片影到咁少人，d 人仲係度排隊，痴撚線咁撚假，點呃到連登神探呀

懷疑對家搞分化 知道連登仔仇中心理強
中立論述都有錯 真係唔知維乜柒穩 通曬天

共產黨下年玩到第一百年啦，真係估佢戇鳩架咩 可能香港啲片已經鋪定曬條輿論路

得啦得啦，有心

連登仔 仲好意思笑支那人
有支那人企出嚟講事實 就屌人共產黨

pin 呢個
對家就利用緊連登搞分化

又屈我係五毛？
你叻

2021 全面小康 得返小小係健康

講到咁。。。你不如去武漢拍段片訪問醫護反駁佢啦。大家都係得個講，無証據。如果佢維穩做咩之前唔俾佢黎香港維?

有戒心係好事
係咪維穩時間會證明
始終覺得佢呢啲聰明人唔會用嚟維穩咁簡單

好多連登仔其實只係香港出世既支那人
一樣冷漠自私無腦 不服來辯

兒登仔係咁架啦
往往一定要人出事之後先開心 先會上神枱

因為佢係中國人，即使有限空間反共，都係錯既
然後就會有：後台論、中共漂白員論
藍絲式無證判罪

連登好多人其實係想睇大紀元果種新聞
多過聽d factual 野， 最好影一段醫院人踩人就岩哂佢地心水
連講事實都維穩維穩咁叫， 真係笑死人

小平同志當年交帶落，但係而家2020年湖北全面進入小康社會一個月都冇就已經封鳩曬啲主要城市

話佢係唔同派系所以行到咁前都冇畀人拉又係唔合理
中国境內點可能高調反抗？
大紀元都係喺香港先做嘢

小心此人: 陳秋實

有線中國報導都只是一般平民百姓、對政權無傷大雅小事、上面各省市衛視、中央台都有類似節目
邱達昌紅色世家、半個黨媒

都唔叫維穩啦

反共反到上腦
係另一種極端 同支那人無分別

個個連登仔都係想睇支爆， 死撚曬人，生化危機電影咁樣， 畀你哋想像中唔夠精彩，你哋就話係假唔信。

凡事唔講求真實 ，咁你睇嚟做乜撚嘢。
你自己去想像咪算。
呢種極端思想係需要矯正。
有冇人叫你哋信曬，你哋咪當多一個渠道去了解，究竟發生緊乜嘢事，你地睇多啲有線蘋果去比較 。
打咁撚大段嘢唔係因為我係五毛打多啲有錢收，係我覺得連登仔依家思想就好可怕。

唔好好似啲藍絲咁，睇新聞係確認自己正確，而唔係了解更加多嘅事實

有機會係假，不過你咁講又好似太快下結論
你預設左人居心叵測，其實就好難繼續討論落去

trust on factstrust on perspectives
有source 既我都想睇下武漢最真實既一面
有冇cctai ching 比料

以前夠有反共中國上海作家韓寒

PTT：陳秋實係中共維穩工具

人地PTT睇得出
係你隻五毛睇唔出

十六字遺言無樣做到

李旺陽嘅死唔係佢第一單報嚟嘅咩

關鍵時刻賣香港中國

入面係武漢人自述
都係話好嚴重
呢個就fact check唔到
當睇多啲了解多啲
我就feel唔到佢入面有邊句假嘅

叫佢地去反埋有線中國組就岩
幾條片都影到武漢醫院冇暴動
一定係維穩

佢話去左就去左？🤭
連登都識寫張紙仔寫username 啦

如果條友唔係幫支那做野 佢反到咁明顯咁出位都唔比人拉 仲搭到高鐵係點解釋

佢基本上係針對住所有武漢流出黎既片/ 求救去講
逐樣解畫話比你聽依加已經好返好多/ 一切受控
情況並唔係網上傳既咁差
因為佢地知道消息已經傳得好廣，紙包唔住火
要禁低d 消息唯有咁樣反方向闢謠
despite 佢呢條片，出面所有研究/ 武漢入面流出既消息一致都指出情況根本完全失控而且毫無疑問係黎緊一兩個星期會更加多嚴重病例出現，基本上已經係不爭事實
無獨有偶係得佢一個唱好，無事兒
佢唔係直接話，而係屌中共幾句再講幾句易入口幾野，總之意思就係情況冇流傳既咁差
meanwhile 武漢比人cut 撚左網想再流消息出黎求救都唔得
你再睇埋實際上共產黨既操作，依加成個省封左，北京都封關，如果係佢條片中咁講到一切控制在內老共洗乜咁大動作，搏比人講？仲要新年流流
除左維穩我up 唔出第樣

原來韓寒唔夠40歲

真， 有線中國組都突登派記者去武漢維穩
命都唔要去維穩真係好撚可恥
入邊段片醫院完全冇人失控
假撚到仆街
除左維穩我up 唔出第樣

背後咩勢力撐佢？佢早啲咁嘅嘢，依然安然無恙，眼耳口鼻四肢完整，實在係，世界第11奇景！！！！

佢點會係維穩，唔通佢去香港報導反送中又係維穩？
佢係大中華膠啫

兒登仔先信咩佢有後台
屌你老味邊個可以係中國惡撚過中共

話話有線條友點，好擔心佢，睇有線好過睇呢條友啦

我就搵唔到邊句係維穩啦
官方闢咗搖 佢仲話返官方其實係講緊大話喎
同埋有啲資訊真係睇佢條片先知
例如佢話醫護人員著緊嗰啲成套嘅保護衣係2013製造

當然我覺得佢嘅睇法都係好保守性同埋佢偏向相信中國係會改變，會愈黎愈好嗰一種人

佢啲片唔一定信曬嘅 自己批判思考囉

咪比佢辟囉，睇下過多排多左人咳定少左人咳。支共要煲大壇野唔洗你教

有線報呢段完全唔係好似陳秋實咁
想twist 到件事一切受控
而係講緊個情況有幾嚴重
唔係去武漢做採訪就一定出發點一樣
你都要聽內容架老細

係網友送俾佢嘅保護衣係2003年生產
sor 撈亂咗

其實你邊一句睇得出陳秋實講一切受控？
又係自己幻想出黎？
講埋冇藥又係受控？
講埋官方講大話，原來真係死屍黎又係維穩？
對人唔對事咪認

如果根據你所講， 有線呢段又係維穩， 訪問d 人想帶出政府有做野控制疫情， 想twist 去政府為左控制疫情連冇取消過既大型活動都取消埋

咁你睇你幾著眼佢堆個人觀點
利申，冇聽

由佢第一日入城條片講嘢有側面暗示左佢留一段時間而會有方法可以自己離開武漢我就冇睇佢之後拍既片了。

佢話有外界人送保護衣入武漢
套保護衣太薄唔合規格既所以醫院冇用到
送左套比佢不過發現原來係03年沙士時造既

我都唔100% sure 佢係咪啦，我就唔做捉鬼喇
我自己就抱住懷疑態度繼續睇佢d 片
拗黎都唔會有答案
最緊要大家保持警惕，引以為鑑
驚定先好過後知後覺

陳秋實呢個人點樣根本就唔會有結果
等我預言一下
當佢真係中撚咗肺炎死撚埋
有人就覺得佢真係死埋喎，佢仲唔係真心為國家好，唔係維穩機器？
然後又有連登仔衝出嚟講， 你話佢肺炎死就肺炎死？點知係咪國家唔要佢嘅時候就迫佢去死？
係咪估中咗呢
結果就係永遠都冇結果

腐皮嘅可以出聲

哩個年頭大陸既野，十樣有九點九樣喺假的 stage managed 大龍鳳。我當然希望陳律師所報導，所講既野係事實嘅全部，唔係幫忙搽脂盪粉。究竟係維尼/陳秋實合拍片，還是陳律師一片丹心，真情流露，TIME WILL TELL。

p.s. 中共唔郁佢，的確係有啲古怪。

真，我睇完條片完全feel唔到係維穩

衰d 講句， 佢就算俾人抄家我諗陰謀論者都會覺係得中共唔再需要佢， 驚佢爆大獲所以買起佢
好多人寧願信自己幻想既陰謀都唔敢以陳秋實既所作所為黎評論

要陰謀論根本咩理據都唔駛， 將佢推論到自己岩心水既結論就得

我都可以話陳秋實仲在生係中共陰謀黎， 特登唔搞佢等你地以為佢係鬼批鬥死佢。

LM

好值得懷疑

因為反黨行為 係唔可以存在

唔可以攞韓寒來比
因為韓寒果陣 中共干預程度唔同
果陣時仲有一堆公知存在

習近平上台後
自由派，公知 已經被人搞到 接近玩完
好像709大搜捕

兒登冷氣軍師太天真，信中國人同支共亦都唔排除中國五毛配合片段行動洗白

玻璃心

應該係香港回去大陸之後，比人要脅做狗

同意time will tell
只係想提出個疑點：咁有線中國組又點計？ 響武漢報導病患被拒入醫院治療，又拒絕幫疑似病患做試劑測試，咁樣公然泄漏國家機密法，點解中共都唔郁佢？
由此可以推測到有線都有啲古怪？

有線我真係擔心佢，尋日成日冇見過佢

係中國唔會放生 維權人士
以我所知 就算普通維權
唔係政治 都坐硬監

中共都進化緊 好高明
帶風向果d 都係好似好中立

獨立思考 睇完未算
當陳雲d野睇

中國有線組紅底老細喎，香港海外都有市場， Bargaining power又強得多，唔可以同陳律師比較。

我無睇香港01點報導，會唔會似有線中國組？

你都真係蠢到加零一
語言偽術 加側面烘托都唔撚識
佢個角色係反共 咁梗係透過少少反共資訊再維穩
你諗下整體比左咩message 你啦
1. 係亂過 但依加已經好多了
2. 病患減少 醫院無咁忙
3.唔係全部人都係肺炎 流感高峰期 老人家衞生習慣差
佢都係想帶出依加情況唔算嚴重姐
排隊個啲可能都係普通流感
話你on9 真係又怕你嬲
睇泥你信左佢個套 咁上面係咪情況已好轉呀

收皮啦

大概幾多人感染？
大概幾多人死？
呢d都冇講
好似默認官方數字準確咁

咁事實係屍體，佢作為中立派角色，有得唔講屍體咩，佢話唔係你都唔信

大陸陳雲？

你講左我想講既野，有條理得多
我表達能力麻麻

獨裁者的進化一書有講過
獨裁國家新嘅維穩方法就係自行扶植溫和反對派

可以抱懷疑態度去睇
資訊一定係愈多愈好

笑死

唔見佢係醫院既video既?

唔覺佢講d野有咩問題，都是講下自己所見嘅事實，有幾維穩？

你試下總結佢所見嘅野帶出咩訊息？

真係維穩狗黎

我懷疑係比中共挾持先講D咁既野

不過根據經驗
捉鬼一定係會炒車

佢已經講左現場有幾惡劣，疫情有幾嚴重，事實同你FF嘅唔同就叫維穩？

點解你可以咁天真 如果佢段片講既野 全部都係故仔？
實情係無咁簡單 再嚴重啲？

大家幫手推推

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

唔太make sense
大陸既商業模式係好強調意識形態，你唔跟我意識形態就算bargaining power同知名度強如美國NBA/google/yahoo都冇用，照樣封殺你

造神都會出事

咁如果佢講嘅嘢全部都係事實呢？
你哋不停咁樣推測根本就唔會有最終嘅結果
咁咪當睇下囉
冇人叫你100%信或者唔信㗎
唔鍾意咪唔睇囉
如果如果如果如果如果
咁樣推測法有意思咩

有咩證據話佢講大話維穩

點解講到唔係全武漢都有肺炎就係假

利申，我都係醫護人員，生人都救唔切真係理唔到d死人，呢個係事實，亦返影左今次武漢有幾大鑊，果邊d醫護人員同病人有幾絕望

有線始終係香港媒體
點同支那入面嘅籠裡雞

我有反思到用維穩適唔適合，但我客觀睇佢嘅身分令我主觀成分比較多去睇佢條片，可能我客觀成份比較多睇佢d片會更適合，但我分析話我聽絕對唔可以剔除佢係高級維穩機器角色可能性，企係佢中立位置再陳述任何事情根本無得輸，背後一定有向導性，真偽你都唔知，話我陰謀論都咁講

就好似佢同護士對話，根本任佢講

個d先係正五毛 唔做理
對事唔對人

香港01型既中共kol

露底啦 共產機器

算啦...
有班人偏激到仆街
總之曾經有段片逼爆人， 你就一定要拍返段逼爆醫院既片出黎
明明有線中國組拍出黎醫院情況同陳秋實果段差唔多， 但阿叻思維我唔理我見唔到
總之我曾經睇過有條片係塞哂係度， 你咪撚同我講少人左， 少人左姐係你段片假， 姐係維穩

可以更加肯定個病毒係共產黨整出嚟？

很多地方自相矛盾

事實上而家連登仔睇支那係有一廂情願既誇大,
陳秋實我唔敢講佢有冇後台, 亦唔講佢係咪維穩
佢重要既地方係佢講佢見到咩, 見唔到咩

一場疫症去到呢個時間, 又冇交通工具, 正常有病想睇醫生既人都已經響頭兩日去試過。個問題係當你知要排七個鐘先有得吊鹽水, 咁緊係寧願唔出嚟留響屋企等死。而家去得醫院既, 不外乎都係
1. 呢幾日先發病
2. 老人家, 跟本走唔到
3. 超級大醫院, 集中處理重症用
其他人有病醫院根本係直接趕佢地走, 呢個大家都知左好耐

係連登只可以同佢地鬥極端鬥痴線
但你有時講野極端過佢地
佢地又唔鍾意
總之你地要講武漢含家剷中曬肺炎
死到一街死屍啦
只要你講仲有一個人唔未死 未中肺炎
你都係幫緊中共講野你都係維緊穩
只係個高級五毛

下一界領導候選人拉票

我懷疑樓主係五毛
雖然未有證據

利申：本人算係幾客觀

做法同支那01 一樣

成班人唔理唔聽當地人求救，只係睇陳秋實同有線中國組就當事實，咁唔叫偏頗？

支那01 (于品海) 的招數

個個維權人士比人軟禁係屋企樓下都無得落
但陳秋實無穿無爛去邊都得
連登仔

共產黨講野有樣睇
就算講d好普通既事都七情上面，講野抑揚頓挫，意圖增加說服力
呢條友我睇都唔係咩好人

終國版香港01？

一黎佢本身有一定知名度
二黎有後台
三中共最忌人組織反佢，而暫時陳秋實仲係自己一個人行動

Ching真係好認同你
明明有反共record但都要被打為維穩共諜
要用fake news去打中共我唔反對
因為中共本身就係Propaganda機器
但幻想fake news話人共諜有後台
去打一位反共平民
懷疑陰謀誅心就係證據
其實咪又係另類文匯大公

無證判罪，誅心陰謀真係千年惡習
對一位反共平民係咪可以講下理性
搵到證據證明佢係共諜維穩咪一齊反囉

真係好鬼 點解芝麻人仲會唔拉佢
做戲做全套啦兄弟

我睇到一半就覺得係假。

陳秋實新年都出來開工，黨有冇比雙糧你

為左陳秋實嘈交
同為左陳雲嘈交
一樣咁無謂

樓上勁多五毛

佢只係盡佢能力報到真相, 還現場可能已經係佢報導之前畀人扭曲咗

笑左，係啊封城都係假象
武漢一切平安

一個唱黑一個唱白

倒鈎都仲咁多連狗信

你地憑咩？你地配咩？

你地係粵語小粉紅咋

見到有肺炎都唔收症 直接趕走 實少左人啦

冇比人拉 = 係共諜

兒登仔真係邏輯帝

係陳秋實話大部份老人中
共產黨話75%患者40歲
兩個數據互相證明，仲唔係真？

其實急診放條屍係地下有咩咁正常
姐係你當香港急症室有條屍係地下無人處理喎
佢知有人傳左地下有屍條片出去
再解釋番條屍唔一定係肺炎兜番
上面咁多人信左佢
大陸人無一個人係可信！！

有線都話市面平靜喎

聽落陳秋實講既嘢又唔覺有咩問題 純報導事實

正常黎講佢想搵間安全嘅酒店都難

報導自己見到嘅野都比人屌。

兒登仔肯定連武漢都未去過。
人地個城大到仆街，而家仲冇交通仲要唔比入油

香港十八區開花都唔係每一個角落都著緊火啦

武漢 未有個後生仔出片
出youtube半日 未夠就收皮
睇果d算啦
為個kol嘈生嘈死
又fact check唔到
又死口話真/假
都係單憑自己感覺姐

武漢咁大你地又唔識邊度係重點傳染醫院，佢講嘅地方漢口距離高鐵站天壇醫院好能遠嘅，武漢市火車站都分開2個喇，舊火車在武昌區，唔係本地人好難分辨

「個個連登仔都係想睇支爆， 死撚曬人，生化危機電影咁樣， 畀你哋想像中唔夠精彩，你哋就話係假唔信。」
Exact7ly
根本唔岩聽=假
只能講有部分人連批判思考都無
可悲既係我地成日笑既小粉紅就係一班因人廢言既人

希望大家愈係動盪既時代 愈要保持理性既思考
吸收愈多既資訊 分析出最真實既答案

另外 大家一直話佢有背景 我都認同 因為睇左apple篇報導

有無熟大陸政治野既巴絲分析下

係啊 共產黨話左條屍體片係假 再特登安排陳秋實過黎打自己臉 幫陳秋實R公眾信任 一定係想推佢做中共下一個領導人啦 而且處心積累左好撚多年 係下緊好撚大既一盤旗
好似話作呢個推論最撚大既理據就係一張佢同江派一齊影既相? 即係有張相就可以看圖作故事? 咁如果是但有人拎張你同美國人既合照屈鳩你話收左美國特工錢搞亂香港 仲要你自己prove真偽 咁得唔得?

你地呢班網絡鍵盤戰士就乜撚都屌一大輪 就算中國真係有幾個同路人都比你地屌撚走啦
最撚簡單 burden of prove 疑點利益歸於被告
無證無據 憑自己係連登做偵探既經驗見人拍出黎既事實同你所期望既事實唔一樣就話人係鬼
好老實講 你地呢種垃圾真係唔柒配有民主
民主比到你最大嘅好處就係新聞自由 但你班廢物同藍絲一樣淨係聽岩聽既說話 自己就係網上on99
擘大你隻閪眼睇清楚啲啦 屌你老母臭閪佢2014年已經上電視屌共產黨 咁多年黎一直拍片屌政府 而家比人搞撚到冇左律師牌照 你班垃圾憑乜撚野質疑佢?
有證據就po 出黎 冇就即刻收皮
再講 如果你班仆街支持係網上冇憑冇據9up就可以discredit 一個人 當你地比popo 拉/屈鳩你咩罪名都好 千祈唔撚柒好埋怨 因為你地呢種柒頭今日已經係網上做緊一樣既野

一個咁撚樣屌老共都無事嘅人你完全唔懷疑你都夠on9啦
同埋去到今時今日你仲care支那有無同路人你轉做藍啦不如 都on99

佢之前燒自己隻手開始我已經唔信佢

Gphone仲生存緊都解釋唔到
竟然比佢入境-.-

睇背景 點都唔似酒店啦

你呢種廢人 我真係屌撚爆你老母臭西
你而家懷疑 係唔係理應要比證據出黎prove 你既論點?
冇證據你就即刻收皮啦傻閪
乜撚野叫唔洗care 大陸有冇同路人?
即係你而家唔係反共 你而家係反哂全中國 包括哂愛國/小粉紅/支持民主人權既人? 定還是你支持既係種類清洗?
你知唔撚知自己講緊咩? 弱智閪

中国01

到底回應到陳秋實點解仲未出事未？

你覆下邊度唔係呀不如
得佢一個咁好待遇

劉曉波呢？劉霞呢？

同清朝既 大義覺迷錄 情節一樣

一直罵共產黨，但是信用分數是正常的

完

連登可以成立秋實五毛黨

白手套

agree，佢實話實說都要插

你個個po都要同佢護航，賺唔少wo

因為停曬全市交通 之前逼爆人果啲相 我相信係某幾間醫院影

一隻勁過沙士既病毒係一班冇衛生常識識撚樣面前重要成班係醫院推埋一齊 你同我講2日人數小左穩定左 你點我咩屌你老母 根本係見你醫唔到番屋企好過 係個病毒中心個度頭痛醫頭腳痛醫腳可以解決問題

果班撚樣網軍黎

又捉鬼

佢年三十晚喺武漢火車站面前拍過，你班連登仔仲屈毛

我本來都信，但係之後所以鏡頭都無佢同現場，佢講嘢一味洗白，加上同喺其渠道既資訊唔相符，我開始有保留了。

屆

其實佢出左段片，然後引起到大家唔係淨係一邊既討論，已經唔可以叫維穩啦

小罵大幫忙

歡迎check返本人過往留言
如果我係5毛歡迎你bin我c
我係反共但講理性邏輯證據
有幾分證據說幾分話
不抹紅抹黑
我討厭文匯大公所以唔鐘意文匯大公思維
我窮L一名
想搵錢但絕不奶共不為五斗米折腰

好彩，連登仲有幾個係識下理性分析。
無謂同班陰謀撚拗，老實話幾多真心幾多係分化打手，隔住個mon你點知。

抗爭咁耐，我哋另一可依靠係我哋嘅理性，我哋邏輯思維能力。

按佢哋嘅思考模式，咁多手足被自殺被送中，淨低仲抗爭緊嘅都應該係鬼吧？

我只會要睇佢每一條片，佢講每一隻字，理解佢係咪講緊人話，係咪講緊道理。唔通想佢有一日真係被自殺時先上嚟，打幾個字話”rip, 原來佢真係同路人”咩

冇用架 你睇班垃圾 唔夠人講/冇evidence 去support 自己 就人身攻擊 屈你係5毛
由鳩班廢物啦

依條友真係愈睇愈唔對路

整過片就知 要配字幕係幾咁辛苦同花時間嘅事

認真念一念
一個咁出名嘅人
可以入武漢
仲可以講咁多野
無人監視？

呢個係你好主觀嘅角度。我反而睇到政府不作為，要民眾自救，好似當年我哋中大保衛戰咁

其實大家有冇留意成條片 都係看圖作文

今日大量五毛風向：
陳秋實係真訪問
連登仔on9捉鬼

可能有網友提供，之前見啲人留言叫秋實去佢到住

近一兩個月見到連登咁真係心鳩淡
平時連登仔最鍾意大大聲話人地民智未開
但事實上民智未開既係部分無腦連登仔（從啲垃圾post既正評數黎睇，我諗為數都有3000-4000）
真係天佑香港

因為武漢公安都淆底唔敢出門了

你講緊泛民陳秋實？

好肯定係高級紅 完

琴晚睇ppt班台灣人有句講得好啱

徐曉冬打假打到火車都唔比坐
陳高調反共竟然乜事都冇

佢地睇慣左蘋果d加鹽加醋新聞
而家睇返d中立報導睇唔慣咪屌哂鬼囉

一直話暗共但非常離奇，奇到唔知佢真正後台係乜

只係覺得共產黨衰還衰，佢要平亂打壓70年黎從來唔令人類失望，點解寧願搵個屌住共產黨既高級維穩都要堅持話冇，瞞到咁既地步，北上廣跟住淪陷，隨時搞到全中國變武漢

維穩

武漢保守估計9萬中招, 醫療系統一早已經癱瘓咗, 成間醫院都係人, 有啲人懷疑自己中咗招都唔敢去醫院, 因為去咗就會比人傳染, 冇病都變有病, 仲有好多case都係叫佢返屋企自己隔離就算, 有啲直頭未見到醫生已經死咗, 佢條片嘅內容根本就係維穩

真係咁有秩序控制到點會搞到要封城, 醫護點會情緒崩潰, 仲要特登調千幾個醫生去武漢, 5個醫生搞一個patient? 依家微博成班武漢人係度求救, 連大陸人都話武漢根本搞咗搞掂, 你信條片?

少左人原因：
1）年初一少左人睇醫生
2）武漢斷哂公交又唔比人揸車 啲人黎唔到
3）死左已經唔駛睇

可以係好多原因 唔一定係佢維穩
佢都引述左果邊護士話條片係真
算係咁啦

一早講左依個已經唔係本身果個黎，之前有段片話自己整容，其實係掩飾換左人

就好似tvb咁咋嘛，報導指定見到嘅嘢
影住示威者掟汽油彈，唔影警暴
一樣都係事實啫

唔覺有咩問題

連登咁耐都唔比人kum，都係維穩工具

鮑彤，祖籍浙江海寧，在上海長大。中國共產黨第十三屆中央委員會委員，中共中央宣傳理論工作領導小組成員、中央黨的建設工作領導小組成員，國家經濟體制改革委員會委員。

完。

你上一句話 成間醫院都係人
跟住又話 懷疑中左招唔敢去 叫返屋企自己隔離 未見醫生就死左
咁咪姐係醫院冇乜人囉 會唔會前後矛盾左呢

有秩序同封城係兩回事黎架wo
你果度多病毒 咪封住你唔比你走出去播毒囉
唔係因為你冇秩序所以要封城制止混亂wo 你係咪搞錯左

無人立場係持平 你只可以睇多幾個再自己分析

Twitter 反共班大陸人都知佢咩料

陳秋實段片講架

真心好撚好笑
成班以為自己邊個，要搵個大陸人搞咁多野維穩
老實講，唔好話我直接，香港人佢地唔放在眼內
退一萬步講要維穩既大撚把選擇，香港大把kol大把youtube講政府，要維穩都搵佢地先啦

鮑彤咪就係比共慘黨迫害既趙紫陽開明派
江派正正係踩住趙紫陽上位
但有D連登仔話鮑彤係江派

同意
佢又唔係講啲咩維護共產黨 的確話醫護人員話政府不作為 又真係話有屍體 唔明做乜對佢咁有偏見

自己有獨立思考㗎嘛 佢講嘅嘢係正確咪得囉
你咁驚因為佢嘅立場而影響 只係因為自己冇獨立思考先會咁

但佢都係真確講個事實出嚟 好make sense 睇唔到佢講嘅嘢有乜嘢唔啱同維咩穩

樓主開左呢個po之後到底有幾多人唔睇片n帶腦comment...咁都叫維穩...連登仔智商堪憂

唔割

無人要討論果3條屍係點死
無人要討論佢係咪講緊大話
全面d去諗佢呢條片係咩用意
不如諗下佢呢個時勢講d咁既野係想引導人去咩既諗法

有時要維穩唔係要畫公仔畫出腸

In case連登仔唔知

屌你啦 廢up又唔講清楚
引導左d咩呀
我就唔覺睇完會穩左d咩 確定左真係死屍都收唔切囉

佢咪就係話俾你知：
-武漢醫療物資好缺乏
-早幾日成千人逼撚爆左醫院
-3條屍體係真係屍體黎，官方講大話， 醫護人員踢哂腳唔得閒收
-班死老野完全冇衛生意識

我諗上邊係好正常人會睇到既野

係你不停幻想佢想維穩

你地班連登仔，有睇開佢d片就知佢唔係維穩

佢咁耐以嚟都係用愛國嘅心態去講政府做得唔好嘅地方，唔鍾意睇人愛國咪唔好睇囉

共實一定有後台,比佢維穩

如果疫情係100
政府報10
再搵佢報返個50出黎
你就信係得50

你講嘅嘢，佢話政府同醫院有對策啊

本來有片走廊企爆人等醫，宜家病人個個好安靜受緊治療，話被隔離。

雖然物資存貨少但係有民間同政府送物資所以夠用

本來人民周圍隨地吐痰，用完手套口罩亂丟，但係宜家黎哂醫院，受控制。

有三具屍體，但係唔係死於肺炎，所以唔會轉染病俾其他人。話急症室有屍體好正常（我就未見過，最多都係俾人推走緊）

佢冇講個一樣嘢，係有網上嘅片同傳言咁差。

每樣嘢都將以證實嘅嘢講好啲，咪維穩囉。唔通要講冇人感染先係咩。

雖然走唔同路線
到頭黎都係3毛

你點知係正確？如果中共高層拍條咁嘅片你會唔會信？咁點解陳秋實你會信？

有前因點有後果呀, 醫院啲人太多造成交叉感染令到有啲人要唔敢去排隊返屋企隔離係因果關係, 矛你老母個盾, 未見醫生就死咗係講醫院排緊隊嗰啲

仲有你未答我醫護點解會崩潰, 仲有點要千幾個醫生睇百幾個patient, 依加唔係講緊秩序問題, 係講緊武漢根本處理唔到, 患者多到仲要整兩個臨時醫院, 你信佢條片?

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

仲有, 人哋啲片全部都係偷拍, 點解係佢可以光明正大咁拍

唔好成日連登思想前思想後先，

香港義診都畀人捉左去屈叫雞，拘留十幾日，

衣位係律師，同時係異見人士，來過香港報導返送中，

而係可以大模大樣咁想去邊就想去邊，

然後你覺得質疑佢係連登部分人思想有問題，

不如我問你小學畢業未？

我覺得佢只係講20-30。根本10連大陸人同中共都知冇可能，咁咪搵個有少少公信力嘅人講係20-30囉。

連登仔真係得啖笑
黃子華明明冇表態都要夾硬幻想 佢係黃色經濟圈
套電影乜撚嘢內容都冇又要夾硬話佢係隱喻支持抗爭者
同達哥一樣既人 雙重標準處理

人哋攞條命走去武漢報道事實真相
都比人話係共諜 維穩 咁有線記者呢？

可能佢真係有後台
但會唔會係因為佢喺大陸已經太出名
中共想低調殺佢都唔得

但我諗做得維穩嘅人本身就係錢字行頭
唔會肯攞自己條命走去維穩

睇左佢一條片
一睇就知佢維穩五毛狗啦
上面信佢果班傻閪死翻中蟈同班民智未開既蝗蟲攬住一齊死啦

Facebook啲黃絲豬
Yes offence，冇辦法真係要咁形容

你不如話佢證實咗有肺炎，有病人，有用物資，有死人，有人隨地吐痰？呢啲係人都知啦，官方都認咗，唔通佢話冇咩。

唔覺條片維隱喎
但條友靠今次單野訂閱直線上升 出名了

呢隻高級紅 屌佢老母

究竟連登係多左五毛定多咗智障？

網上有唔少人講過醫院根本唔接收新診
而佢去醫院竟然仲有人排緊隊？
咁個堆人係新診？舊診？
又話之前逼爆走廊 咁之後d人去咗邊？
死哂？隔離緊？送佢哋返屋企自我隔離？定好返？完全冇講
段片又冇錄到佢本人真係係醫院 又冇佢同護士段對話 後期配音都得喇
最後強國有信用系統 點解你成日屌政府仲可以周圍去？

On9搵野爭論
你講果d小粉紅都唔會否認
但死屍係走廊冇人清 長時間同活人零距離
呢個就一堆大陸人話假 明唔明分別？大大力打巴左果d洗地小粉紅 唔知就上微博睇吓d粉紅講咩 唔好剩係上連登啦 兒登仔

兒登仔睇左新片未

晚晚一兩點開始就有一大班人吹奏佢

喺啲大陸人睇唔到嘅媒體放片維穩？

連登仔抽籤去武漢醫院睇下係咪真咪得
宜家都係你有你講，佢有佢講
根本無人confirm到入面情況

咁都叫維穩⋯ 陳秋實佢只係拍D比較踩界既野！ 加上而家呢單野支共講到明會秋後算帳忍瞞果班人， 呢刻既佢地點敢陏咁高調既陳秋實

要殺佢有幾難，喺醫院鎖佢入罪犯病房隔離，俾啲肺炎佢感染，死咗之後俾返條死屍你驗都得。喺武漢醫院死於肺炎冇可疑。

講左好多個 正常 正常 正常
做多左了

我都唔明點解有人會覺得佢係好人

D醫院片全部無入鏡 知咩料啦

佢鬧共產黨好mild
絕對唔會提「一黨獨大」4個字

你真係好撚on9,講極都唔撚明

真
講真話叫維穩

呢條友中左招我就信你唔係維穩啦
黃廣發係咁咦up兩句都中 你話去左醫院都冇事邊有可能

呢啲一早有曬片，你覺得陳秋實講多一次有咩真相可言。
佢咁講只係阻止人民有進一步惡化幻想，即係維穩，明未啊豬閪

呢個係佢講關於中國同民主既衝突
有歷史有法理批判中國劣根性
維穩定反共可以自行研判

以下係佢YouTube channel
可以自行判斷
講理性證據好過屈毛

咁耐都冇俾人拉就估到有古惑啦

真係好野

人地黎到香港報事實就話人清泉

轉過頭去武漢就變左維穩機器

咁既質素同d小粉紅差唔多

急症室有屍體係正常？

捉
乜
撚
嘢
鬼
呀
我
屌
你
老
母

唔怪得知咁反共都無事

你隻支那曱甴躝啦！

年初四就燒到嚟啦
快啲入去幫手推10下

[集思廣益] 如果自己要封陸路口岸邊個地理上最容易

總之呢個陳秋實大家要小心啦

之前話佢係内地手足。

五毛p牌仔 甩左p先講野啦
支那狗 咁怕陳秋實 要帶風向屌佢呀？ 死支那豬

中國01

同香港01一撚樣

啲捉鬼心態又出撚哂黎 睇定啲先講啦 又係鬼咩

死曱甴，躝返大陸！

啱丫 所以佢去武漢根本自殺行為

支那維穩曱甴，你阿媽死得味？

實際上佢最近幾條片都直接屌中共..

基本上唔係講中兒登仔心底話就係維穩

佢咪搵啲差唔多證實咗，但係冇乜傷害性嘅嘢認囉。

新疆政府同北韓政府俾外國記者入去拍嘅片你會唔會信係事實嘅全部？咁點解你會信陳秋實嘅片係？

百份報：政府無能，廢官當道

你d改圖十足支那人用果d
低質又柒 支那仔 你全家中左肺炎未？

你答左人佢引導左D乜先啦，你又要屌鳩人係高級紅 拍條片引導人諗其他野
問你引導D乜你又唔答
1:邊度引導 2:引導左D乜 答左先傾落去 唔好淨係識人身攻擊啦

有第一手的唔信，係要第三四手唔知真假的新聞先信，又唔見你自己去武漢比第一身資訊。
唔鍾意聽的就話要排除你不如玩返電腦game算

我做乜要同你傾埋哂D陰謀論姐
背景既野 大家冇證冇據 都係估估下 得把口任UP 講黎有乜意思
要講就講Dpost左出黎既影片同佢條片既言論黎批斷佢係一個咩既人

佢真係中國入面最有良心個個嚟

話人維穩班人平時有無follow佢Twitter？佢立場一向係批評政府唔公開唔透明，同埋佢一向係幫中共民眾。
無話佢想搞死中共，佢見乜講乜咋

身體弱要趕工打字幕，高級紅

你想佢一落地就搵到咩驚天秘密？ 睇落去觀察囉
佢d片有咩問題 貼近現實目前各種情報 目前值得相信
佢武漢條片有咩維穩左有咩唔合理？定你覺得真實武漢係到處血流成河 成街死屍 暴動緊？

有限空間咩 依家大搖大擺係中國境內反共窩

就憑佢可以周圍走無俾人拉

已經知咩事

然而中國仍然放任佢係境內周圍跑

理性思考 講嘢合理唔代表背後冇其他目的
當然信唔信佢係個人自由

小弟就唔信嘅

On9今時今日仲想同支那人connect
仲話要人解釋點解唔應該connect
笑撚死

香港人真係好天真
當佢神咁拜
一向唔想理呢條友

屌你望下回覆
幾撚多人當佢民運聖鬥士仲屌7你唔理性分析

我不嬲都respect佢, 但佢依條片真心唔可信, 我唔係批評佢個人, 係講條片嘅真實性

武漢嘅情況, 你信武漢本地人定陳秋實條片?

人地都講明係去武漢報導比大家睇一D佢地唔會睇到既事實， 人地講明主要係為留左係當地既武漢人多個渠導發聲，未影比大家睇之前大家不斷有幻想， 咁發覺影完比大家睇有唔同就叫維穩， 真係要跟撚住佢地班連登仔個劇本行先叫「清泉」？就好似你咁講佢都係見乜講乜咋， 班連登仔真係難服侍！

支那曱甴你嬲啊？

我都有睇佢條片

請問邊一句你覺得 “側面暗示左佢留一段時間而會有方法可以自己離開武漢”

真心求指教

其實係笑鳩緊你自己思維混亂 你都仲未明
你自己講完「成間醫院都係人」呢個point
然後又係度講各種D人唔去醫院既原因 都唔係support緊咩導致「成間醫院都係人」呢個point 九唔搭八

我做乜野無啦啦要答你野? 喂 我第一次係你個回覆度留言 你幾時有問過我野? 何來「你未答我」? 你係咪點錯相呀

香港人係咁on9
睇黑警有禮貌少少個條片
就大叫呀sir好靚仔
之後仲有果籃收

樓豬字典都唔查下

佢條片既維穩味好重
佢片頭話呢間係專for肺炎既醫院 所以人少d會合理？
但係半個鐘車程以外既漢陽醫院已經冇曬醫生同護士
所以我估武漢政府已經集中曬資源係呢d肺炎醫院 其他醫院只係負責照病人係咪肺炎 再送過去
問題係其他醫院或者講成個武漢已經明顯冇曬資源 所以可以接受治療既病人都應該有咁上下背景
其它post漢陽醫院既情況就明顯睇到普通人係已經接受唔到任何治療 死左都唔會有任何統計
而陳秋實佢專門揀個其中僅存有資源既醫院拍片 而且醫院d剪片又咁碎片化 完全show唔到係佢本人影既情況下 我覺得已經可以好肯定佢條片係維穩用
但係佢呢個日既一條片尾有屌鳩習近平 所以我估計係其它派系既背景保佢 先俾佢一直以來屌鳩d黨員同官媒

一個五毛出post話反共中國人係鬼
竟然咁撚多人信
有幾人係真係睇哂陳秋實youtube?
你地睇哂佢youtube 先再返黎講喇

普通人出諷刺漫畫都會「辱華」被捕
高調反共反而一d事都冇

佢成條片就係講之前流出嘅幾條片係事實，但係喺嗰啲情況下其實都算正常。宜家政府同醫院有政策，所以全部嘢受控制，唔似之前咁，但係唯一證據就係佢嘅證供同醫院一條走廊嘅片。

佢拍條片未必係假，但係唔係事實嘅全部。佢條片只係顯示最輕疫情嘅地方，叫大家放心，即係維穩。（成千上萬就黎死同啱啱死嘅人呢？）

咁放條片係幾個新疆人喺再教育營過正常生活係咪維穩？

想連登仔滿意 一定係一入武漢就屌武漢人全家
去到醫院見到冇咩人就屌柒做假 武漢人死哂
有人吐口水就屌大陸人冇公德心 抵死中肺炎
護士話之前真係有三條屍就馬上屌柒佢收左錢 肯定唔止咁少屍體 總之一開口就屌 咩都屌 全部都屌就合兒登仔啦

佢講D野有乜咁唔可信姐?
你話「醫療系統一早已經癱瘓咗, 成間醫院都係人」
佢條片有反對過呢個POST咩?

0:47 佢就話左 大排長龍 上百人排緊隊等打點滴

咁咪呼應左你個POINT 同埋 點解要調D其他城市既醫護黎同起醫院囉
邊忽維穩邊忽唔係事實?

玩緊命，全部野講哂出黎咁易咩

艾美美都係北京好多年啦
連登大量以為大陸政治非黑即白既人
以為用下VPN都會被拉 其實大陸個個都維權人士都係走灰色地帶 當中有人被大陸制旗 但大部分都仲係度遊走緊

大陸人睇到既媒體, 本身已經係黨媒
係youtube放片, 係比翻牆既人睇, 更加增加其"可信性"

由佢嚟完香港 返上去仲可以唔洗死 周圍走都知佢咩料啦

急症室有屍體好正常

我諗點都有維穩成份 如果唔係中共一早拉撚咗佢啦 仲俾佢周圍走咩

補lin

睇左段片覺得佢幾實話實說 我本人唔係特別崇拜佢 但覺得佢呢種fc精神都值得敬佩 唔好又因人廢言啊

有撚咁講咩

拿 我就睇呢2條片既 睇哂成條我都睇唔到邊度有「政府同醫院有政策 所以全部嘢受控制」既意思
你咁叻你講幾分幾秒喇

成個post一堆人沖出黎話唔係維穩

佢同香港啲鳩官一樣唔帶口罩
仲要喺武漢，俾我一定帶 就算係喺屋入面

老實講個病傳到咁 中共仲夠膽捉人咩 佢連口罩都冇戴 唔惹到都算偷笑 至少我信係真係冇特效藥 個垃圾中國政府真係出左事先出黎揹飛

病毒唔會揀人黎傳播
紙包唔住火

如果真如你所想 粉飾太平
最後一定爆得更加大鑊

其實你應該樂見有錯誤資訊流傳架bor
你而家幫手辟謠
世人真心相信武漢好撚大鑊
最後世衛一車車物資送入去救人
點樣支爆呀屌
收聲當幫忙啦

陰謀論撚真係好撚痴線
論點完全冇事實基礎

如果杜汶澤唔係奶共 田蕊妮一早俾tvb炒佐喇
你係咪on撚9？

就黎死啲人呢？封城馬路情況呢？超市係咪空架？係咪好多人冇人醫留喺屋企？

佢只係影同訪問醫院情況最好嘅病人（仲可以坐喺度）

係芝麻實話實說
仲可以戇鳩鳩生勾勾周圍走
你訓咗幾十年呀？

支那國安局長武漢行宮

睇多D內容先啦，唔好咁快咁易黑左人，人地有做事，做有邊到黎既第2個會咁做？

咁你講邊度有維穩啦

到呢個時期仲用教條主義既人 未經歷過2014年？
唔夠黃就要反？唔夠反共又要反？ 咁同路人會唔越黎越少呀

黑人係咩意思？大陸term?

等時間去證明，提防支那，多觀察多思考

我睇呢個post都一頭霧水 唔係想塑造英雄角色 而係事實黎講我真係睇唔出佢邊度有講維穩野 佢有讚中共強大起來咩

佢行程完啦咩 佢第一日行程炸wow
一日講哂你知呀？先放兩三條片 人地走啦咩？
完左個訪問旅程啦咩 第一日就要查哂呀
唔通去訪問個重症咩你覺得重症會有力氣有心情比你訪問？

斯德哥爾摩症

佢真係幫老共維穩其實係好事
反正我地唔會受佢影響
佢要封閉資訊等入面自取滅亡咪由尻佢

同支那01玩法一樣
加5毛吹下風
就當人神咁拜
定係果D都係5毛?

梗係啦，重要關頭先出嚟，喺國內呢啲人物點會畀你到處唱啊，佢仲可以咁自由就係問題啦

同白粉報一樣, 成日鬧政府
但白粉報有冇講過一句, 係體制問題? 係共產黨統治下既問題?

可以自出自入，冇人搞佢拍片，冇後台都唔信啦

同佔中時嘅成報一樣

病人逼哂 -> 新春本來就是流感爆發期，現在情況已經比前幾天好多了 -> 啲人其實逃走曬去世界各地

冇藥 -> 現在四方八面寄來物資支援 -> 之後咪話資源冇用，2003年産宜家先用 -> 大部分人知識水平唔高

不作為 -> 民間求助政府動起來了 -> 佢其實講嘅咪就係大部分情況下都係靠傳媒之類嘅野整到有noise，政府知瞞唔到咪做門面工夫

三條屍 -> 急診有屍體很正常，不一定是肺炎 -> 一個肯定武漢肺炎嚴重嘅人都會對號入座覺得係武漢肺炎惹㗎啦

班武漢醫護同居民仲可以拍片「求救」又可以一傳就傳到上fb連登而又未比人捉！ 仲可以上twitter講近況， 又未比人捉！ 一定有問題！

你講緊嗰啲係小粉紅。我係講緊佢係good cop bad cop 裡面嘅 good cop.

官媒（人民日報？）出post “辟謠”話三條屍體係假
陳秋實再玩命出post 辟謠話果三條屍係真

兒登仔：啊 佢係共產黨宣傳機器 負責黑臉白臉維穩

希望呢個post 5毛係多數 真心膠兒登仔係少數...

呀五毛
有無內幕消息話呢個人係咪中共機器?

日個個禮拜報某啲部門偷懶，做嘢做唔足，但係有大事一定幫政府。

係凌晨時間先去
真係有D怪
封左城仲入到去
所以唔可以盡信

連登仔質素連陳秋實都不如
我follow佢tw兩年，佢由賺錢既事務律司幫人搞移民外國，到家陣事事踢爆支國政府假事，畀人打畀人監視都無改初心
佢都係想中國人民醒覺，學識對政府要監測，學識分邊d應該聽應該信咋

話佢維穩小粉紅既傻仔，睇下人地肯落黎香港支持我地果陣，自己做過乜柒先啦

有無諗個成班都係平時啲分化5毛黎 所以唔洗理

睇完呢個post覺得連登仔d幻想能力真係勁
最慘係幻想完一大輪竟然要人proof返佢幻想既野係啱

一，三
劉曉波：am i a joke to you？

真
完完全全睇到曬呢班人咁落去就係將來既熱狗
要將同一立場但不同睇法既全部打殘
總之要跟佢地一齊講天滅中共 共匪死清光
唔講你就鬼係五毛 係共諜
CLS

好似係有問題，有3個微博po主畀人check fact係台灣人編故事，3條屍體單嘢

佢肯講3條屍係真只係用黎spin走你 因為佢都講未必係肺炎死

佢個信用評級買到高鐵飛咩

其實成個post 十幾版 陰謀論撚既論點只有一個

“點解陳秋實未死/坐監/被監控/被控制？
啊 佢一定係共產黨員”

用返你地既天馬行空既諗法
中間可以有好多原因
可以係負責執行果個公安自己都認同陳秋實 捉佢返去飲咖啡當交差
可以係共產黨根本唔放佢在眼內
可以係佢有後臺

隨便都諗到幾十個

但以上既冇一個有事實根據
“點解陳秋實未死/坐監/被監控/被控制？” 呢條問題既答案 你唔知我唔知單眼佬都唔知

咁冇事實根據 我地咪客觀判斷佢既言論係真/假
而唔係先作出佢係共產黨員既結論 再解釋佢既言論

佢邊度講嘢有條理?你唔單止表達能力麻麻，你邏輯應該 都麻麻。頭先佢話呢樣嘢係語言偽術，佢就已經要預先設定咗呢樣嘢係假，背後有某個真相。但係佢冇解釋到點解呢一樣嘢係假，又或者佢相信嗰個背後嘅事實點解係真 。佢只係同你講左條片首先有衰嘢，再有好嘢。但唔係衰嘢先就好嘢先㗎啦，單憑山係石頭海係水就判斷到係語言偽術，佢某程度係講緊因為某樣嘢本身真，所以假， 暫時根本聽起上嚟就完全不明所以。 當然佢背後可能收到更多資訊， 歡迎佢再進一步陳述， 畀大家一個更清晰嘅了解。 但係單憑佢上面嘅留言，我真係對閣下嘅判斷大開眼界

反問句證明大法

點解佢可以光明正大拍片? 肯定因為佢係政府既人 所以佢係維穩
呢個就係呢個POST既核心思想

唔需要證明D乜 唔需要證據 只要係你想證明既野前面加句反問法既句子 咁後面既野就可以成立

[url]]
[/url

聽武漢人講好過啦

是撚但啦 為條大陸佬又嘈一餐
如果佢真係維穩機器 支狗一定好開心 拍幾條片都搞到你班人互屌 睇完咪算

我成日同連登仔嘈交 發現其實好多把口就反共 歧視大陸人
但D邏輯&做既野 根本同大陸人一鳩樣

算啦 班傻鳩咁落去只會變熱狗咁款
日日陰謀論 之後又日日咩7又比佢地估中曬
總之佢地講咩你就要講咩啦
武漢人踩人 武漢含家剷
中共支爆了！
打多d飛機啦
好似熱狗咁啦 日日叫共匪死清光佢地就會死曬架啦

李旺陽夠出名啦中咗1.2 woo

路德社都可信過佢

沒事兒連登仔終於明白啦

3：40- 4：10
直接屌共產黨
咁多位兒登仔睇下滿唔滿意

如果咁都apply 到Good cop bad cop theory
咁你同我係連登屌港共屌中共係咪都可以當係good cop

係鬼又好唔係鬼又我
其實關香港L事？咪再晒精神理啦
諗下點樣大三罷咪仲好

咪撚再拎李旺陽劉曉波果d 比啦

第一， 你唔係中共既人你根本唔知佢對付人有咩準則

第二， 陳秋實同劉曉波李旺陽做既野程度明顯差好遠， 李旺陽係d 組織民運領袖，仲會提及改革， 陳秋實最多都係串下共產黨。

第三， 你自己諗下你識李旺陽呢個名係佢俾中共逼害到出名， 定係出左名然後中共逼害佢。 我諗放落今日，李旺陽初期搞民運都可能俾連登仔當鬼， 幾十年後真係俾人逼死左先會信

根本唔係去重災區金銀譚醫院而且醫院沒人真係非常可疑

其實有冇睇片？唔好成個藍絲咁得唔得
咪講左佢去金銀潭果間俾人趕走左

有線呢段片最後都影到醫院冇逼爆人
歡迎連登神探調查下有線係咪報假新聞，係咪維穩

直接屌黃太明顯，開始屌人冇邏輯，做野膠， 唔理性，仲要扮中立護航，近1 2個月一堆人同一語氣

Mon post狗加油

無謂同班傻鳩講道理
你攞曬論証論據出黎
佢地唔知點覆
都只會係一句五毛 收好多錢 共諜黎人格謀殺你
令你講既野再有道理都冇人理
總之就跟佢地講啦
支爆了 共匪死清光 天滅中共了
咁樣就得架啦
佢地都係想玩到連登冇曬正常討論
好似以前熱狗係高登咁姐

亲 在国家机器面前算什么？

其實我自己恨不得上面粉飾太平

因為紙包唔住火 壓力越大反作用力一定越大

你班5毛熱狗兒登仔唔需要咁熱心“辟謠”

柒少句當幫忙 靜靜地贏啦屌你老母

你好中立 客觀分析啊 ，我對中共改觀了

其實佢可能用呢d反共既片做包裝，
之後既片先係佢真正既維穩

乖 抵哥哥教撚精你

唔知點解我覺得佢可信

認同啦！

根據佢地邏輯，成班武漢醫護同市民仲可以上到網上到twitter求救，但又未被人捉唔通又係有問題又係假？ 微博有一堆人開始睇到真相屌支共又未被del post又未被del acc唔通又係有問題？ 陳秋實呢刻咁高調， 佢有咩不測就分分鐘入撚埋中共數啦！件事根本就超出支共預料， 支共要既係平民憤唔敢去攪呢班人，所以而家咪鳩縮入佢個殼入面除左抗疫外咩都唔太敢做囉！

公道啲講，陳秋實啲影片有叫人唔好信大陸政府、官媒，叫大陸人翻牆睇youtube,fb ,Twitter 留意大陸真實情況喔

呢班係盲反唔會有獨立思想！講黎都只係對牛彈琴晒鳩氣啦！

佢同連登唔同，因為佢講到底都係冇直接屌共產黨，即使只係兜咗一個好簡單嘅圈，兜咗就係兜咗。佢永遠唔會夠膽踩果條界。建議你睇吓black mirror season 1 episode 2可能會清楚啲

佢根本無入到去 平時去現場一定自拍
佢夠入去拍條片咪信佢唔係維穩囉

佩服佩服 好一句兜左就係兜左

留係香港安全圈 指撚住係大陸既陳秋實
唔敢踩果條界
對其他人既標準天花版咁高
對自己既標準地底泥咁低

引用返巴打其中一句comment:

"你自己諗下你識李旺陽呢個名係佢俾中共逼害到出名， 定係出左名然後中共逼害佢。 我諗放落今日，李旺陽初期搞民運都可能俾連登仔當鬼， 幾十年後真係俾人逼死左先會信"

唉，國內有咩唔係假

所以咪話佢講咩唔緊要 最緊要係接收者有獨立思考

槍斃就槍斃了 不要殺全家

就這樣慢慢跪下了

弱智唔好出黎獻世，死返入你老母個臭閪度啦

其實冇矛盾

陳秋實係睇到醫院有屍體，話自己睇過法醫書籍并唔驚，問點解冇人理。

護士話「有屍體喺急症室收唔切就咁放喺度，未必係新型肺炎患者，醫院有屍體都好正常，活人都顧唔切」

護士同陳秋實并冇話個微博po主影片係真實。

唔喺以為喺間醫院就係喺武漢呀嘛

傻閪教你老母先啦， 係到扮撚哂邏輯客觀

呢個Post可以搵哂啲豬隊友出嚟，block哂佢哋

Show Blocked User - 肥少少

會唔會你腦袋簡單

點解呢個不死人喺連登咁多fans

講緊支共內部喎，唔係其他，大把例子

有咩好癖唔癖
根本佢冇可能去到有問題地方拍嘢
或從醫護攞到咩資訊
唔明係咁話佢做乜

佢咪話入唔到佢囉
唔明兒登邏輯

簡單問一佢點解仲坐到高鐵就知
又話自己畀人 block 晒又剩
佢又可以周圍走黎走去
仲可以成日出片
當之前炸維權律師係笑話？

教完你再教埋老母啦傻閪
係啦 共匪死清光了
你最極端最痴線了 威威豬

我真係完全睇唔到你講果d message，我剩係睇到條片班病人坐撚晒係個大廳到等醫，就正如佢所講咁係更加容易傳染，無論有肺炎冇肺炎呢班人好大機會最終都會係醫院染上肺炎。即係連武漢專門做防疫既重點醫院都根本冇正常既防疫措施，完全睇唔到有咩好轉

之前d維權律師，拍片認罪又有，捉幾年唔審又有

反觀呢位，簡單交代一句禁止通行有效去到12月31日完就close file, 我覺得唔係幾合理囉

個個大陸佬都陳秋實咁款，香港就真正回歸啦
佢真心想中國好，中國都知佢有料，咪唔殺佢

人地從來冇講過自己反中國
部份兒登仔當正人地反共先驅去睇

陳秋實講o既情況好正常
全市交通停左
武漢有事的人去唔到醫院
所以醫院人少左
3條屍放係度，大陸不嬲係咁
話你知，即使3個人中左肺炎，死因都未必會寫
因為佢地本身有心臟病，然後因肺炎引發而死，
死因會寫心臟病。
好多人捐物資，但要捐去紅十字，直接捐會比國安兇（自己睇陳秋實的新片），因為d官要貪污。

現在政府的做法係讓病人死在家中，別再感染其他人。兩個月內中國再唔會有疫症，因為死q晒係屋企。

咁佢條片點黎
同埋佢話第一間醫院入唔到
第二間入到 仲有條屍係佢後面
最後想問 你係咪傻閪黎？

其實冇嘢好討論

我喺另一個post屌柒佢但比人圍屌

事實上有好多白痴黃絲唔用腦思考下，只睇表面。有槍有炮就係鬼，有炸藥係鬼，隊何妖又係鬼，加泰集會又鬼，話陳秋實唔正常又係鬼

當年屌完天琦如今自稱覺醒了，讚天琦當年行得好前。實際上有部分人根本無撚進步過，得把口鳩叫時代革命，思維根本未跟上

第一次睇佢片係佢黎香港個時
黎左沒幾日，佢就話被大陸要求返去
個時仲諗住佢係「好」的有民主意識的大陸人
之後就得閒睇下佢d片
睇睇下發覺有d唔對路
對比佢所講嘅嘢，得出以下嘅結論
就好似間諜咁，被人打傷或立功都可以增加佢的影響力
咁佢喺大陸嘅微博就被封了，顯得佢好似嗰啲維權律師一樣
不過佢又做啲唔做啲
人哋嗰啲維權律師好多都抓去坐監，而佢只係被封號
佢係中共派出「維穩」的
佢所針對的對象係，中國牆內會翻牆而對中共不滿的人
同埋牆外的中間派
咁點解要派佢呢，點解要做呢d野呢？
係牆外有好多都係直接針對中共的媒體，d人睇左會對中共不滿
陳秋實佢做的事「我也是對政府不滿，政府做不好是那些人領導得不好，是一些官員做不好，大家要對政府多點信心，相信政府會改進，大家也要努力去改變改善中國」
他是這樣去引導的，對共產黨他會批評，但他不會徹底反對呢個政黨
我對陳秋實的定位係「共產黨內的改良派」

保鮮紙同朱古力賣到斷晒市啦

黃絲豬不嬲唔係同路人

佢上段片話自己搭最後一班車入武漢都奇怪啦
特登咁講只係做到好似無得走咁
製造在場證據
事實可能一早搭車去打卡 走埋
前一排先放段片出黎扮搭尾班車

呢個post條片就即係比人禁

維隱機器就長放長有
支那亦唔阻佢

用下腦都知咩事啦

維穩即系有衰野收埋唔比人知
咁佢新既幾條片覺得佢想隱瞞d咩？

首先你憑咩話人蠢？你自己講既野咪又系估估下
其次就系佢幾時講過自己反共？

入唔到重要地方囉
只係俾表面你睇是常識吧

算啦你哋
次次我睇人都準
你哋班兒登仔都錯
都廢時理你哋

又話佢維穩？新一條片去到其他傳染病重點醫院又見好多人睇病，周圍擺放咸魚

呢度就似系反cup再反cup
但我覺得呢個系佢領略到既遊戲規則 講真相出黎 然後留翻少少位去刷鞋 唔會講到咁絕 咁先保到命
如果佢條條片都去到盡一盡 甲近平系佢後台都保佢唔住啦

我話條片唔係佢拍 因為佢拍會見樣
咁關重唔重要地方咩事 講緊條片係唔係佢拍
九唔搭八 你弱智架？

但係條友真係有一排俾人禁出境，同埋俾中共逼佢自己取消律師牌照，雖然都係得佢自己講冇證據

小罵大幫忙 ...... (經典例子)
一邊屌 一邊話唔嚴重 ......

佢其實未死 係因為 佢做了紅媒.....
(如果唔係 ...... 佢應該 ... 冇咁 靚仔 .....)

唔岩聽 唔一定係鬼
但 邏輯 前後不對就 自己小心啲羅！！
(滅得你聲 .... 點解重可以 全世界咁出片)

錯，連登部分人會話佢死都只係為咗維穩

最重要係香港好多人唔知武漢市係幾大(同香港比較)

正常啦 邊個得閒查佢幾大

另一條片有邊到維穩，定係維得多穩滲少少宣揚言論自由呃下「兒登仔」，你唔信咪唔信，唔使好似看透世事咁

成日見人係連登留言話係兒登真係好好笑，咁你又上，仲要有account 其實講真你質素都差唔多，你都有份構成兒登

你係咪搞唔清邊啲係連登仔 邊啲係兒登仔阿 兒登仔 姐係一個platform 上面都有好多種人既 就好似政治都有左右派 識用腦諗野既咪連登仔囉 唔識用個腦人地講咩聽咩淨係識跟住個flow去個啲咪兒登仔囉 長大啦要

這是陳秋實認識的內地朋友王亞軍，也是內地作家「王歪嘴」，他一直批評武漢肺炎，快要被政府抓起來了，他拍YOUTUBE說：「剛剛跟家人、老婆、孩子聊了一下，我不但要說，還要努力地說……（靜默了一會兒）……又他媽的不是未坐過牢，謝謝。」

陳秋實也有upload他的影片

希望大家記住內地有很多自由派和知識份子是支持香港運動，更常因批評習近平政府而陷入牢獄之中。

咁其實你既意思都係大家信啲乜就睇到啲乜
都唔關邏唔邏輯事
which我係認同, 我都係上面覆另一條友話
拗係唔會有結論, 講咁多消息都係想話比大家聽隻病毒有幾恐怖
要提高大家最大警覺先係重點

我會開始懷疑佢係因為佢講野既語氣, 避重就輕, 再慢慢帶個方向
整體帶出既訊息就係: 已經好返好多, 冇想像中咁差
而so far得中共本身, 世衛同埋佢, 有咁樣帶風向既口風
當然仲有一堆冇頭像+亂碼名既五毛粉紅係留言撐佢
另外PTT果個post亦都有人起左佢底佢自己sell一個通訊app
背後資金可疑, 引人用呢隻通訊app, 動機係咩? 可以推想到
至於唯一可以話符合邏輯既客觀事實上面已經好多人講:
佢到依加呢刻都仲係來去自如, 呢樣係最值得懷疑
第一條片係火車站甚至一隻白兵都冇入到鏡
再加上正常人依加身處武漢都會戴返個口罩
佢就話因為附近冇人所以唔洗戴/ 第二條片又冇帶
呢個行為我都覺得係不合邏輯
帶出意思無非都係, 根本冇你想像中咁大獲
不過算啦, 都係果句, 拗極都唔會有結論
大家aware呢隻毒有幾恐怖就得喇

你on9架？港共政府會保你平安？
病毒呢家野 大陸爆 你估香港唔爆？
你估得大陸人死哂咩
大陸人死哂 香港人都走唔甩

算啦 咁幫住秋實哥既 有親架？

算啦 你都無睇佢其他片 睇唔到咪算囉
叻哥睇唔到架 都無事架

喺中共眼中劉曉波係有組織，搞網站同發起聯署起草
而且劉曉波都唔係第一日就即刻俾人拉，前前後後十幾年又拉又放先俾正式起訴
只係想講單憑陳秋實依家未出事唔代表佢就係鬼

呢隻高級紅 禁高調但係咩事都無 我屌你呃邊個呀 留意下好多p牌撐佢

睇唔過眼連登仔立場大於大於一切姐

病人逼哂 -> 新春本來就是流感爆發期，現在情況已經比前幾天好多了

佢呢個陳述都岩 流感一般於一至三／四月和七、八月較為流行。

冇藥 -> 現在四方八面寄來物資支援
佢都話左先前逼爆, 而家係情況好左些少, 但唔代表D人係屋企病死晒或者仲未病發?

不作為 -> 民間求助政府動起來了
封晒出入境

三條屍 -> 急診有屍體很正常，不一定是肺炎
你想佢衝入醫院資料庫拎死亡症黎睇? 話左間醫院繁忙左, 驗屍都要時間啦?

上面班人係度話佢維穩D 邏輯去左邊? 就算佢係維穩, 目前我未搵到, 未證實過既一切都係你個腦入面度腦補OK?

我唔係想幫中共,

但係我真係好想知, 一個人既團隊, 點樣係兩三日時間 , 統計到幾多人感染幾多人死? 行晒咁多間醫院逐個醫生護士問? 佢地都忙到就死邊度咁得閒同你做問卷調查?

就算佢地俾晒資料答案你, 係真係假你點考證?

係咪痴撚晒線呀你地???

你死啦，一陣班實粉入嚟咬你，話你係連衛兵/兒登仔

佢地會信一個生化危機裝既”醫生”講既數字
總之越仆街就越可信啦，不求準確只求過癮

唔係講100%信官方數字
係人都知underestimated
但我唔知班cctai 兒登仔係邊度揾到另一個準確既數字出來，更加唔知班cctai ching 係邊度揾到有另一堆case report 睇，有既我都想參考下

定真係覺得加多2個零先岩心水

Bbc記者喺武漢市外圍報道都被送走，反而陳秋實可以任意拍攝醫院？

咁撚樣走來走去 極度懷疑佢已經打左疫苗先行出來

自己諗啦
兩樣完全唔同既情況我唔知你想邊個解答你，可能問公安先最清楚

1. bbc 果個有人有咪影住佢講野報導， 傻既都知佢記者。 陳秋實拎部電話影幾十秒隱蔽性一定高過佢先。

2. 大家去既地方都唔同， 你係咪真係期待武漢每個地方都有公安望撚實你。

3. bbc 條友都係明顯拍左一段時間公安唔知係路過定收到通知先請佢地走。

4. 除非你話每間醫院都一定有重兵駐守， 咁我就懷疑陳秋實點入去啦。 但係一個門診部， 你期望係點樣重兵駐守？ 派一隊公安係門口， 普通市民想入去睇病就要公安睇左症確定佢有唔舒服先放佢入？ 根本冇可能。
所以求其要混入一個人入去拍片有幾難

最後， 你呢個問題就好似問緊： 明明琴晚係港島掉火魔既手足都俾人捉左，點解你冇俾人捉， 你係咪鬼？
諗下個問題有冇意思先

免死金牌,自由彈出彈入
呢個真係要佢解釋下

急症室有屍體很正常

你睇下依家有冇新醫院偷拍片流出就知道，連微博都無醫院片可想而知陳秋實背後係有力量

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

依條友真係信唔過

佢都似係有背景先可以今時今日都冇事，不過佢既描述都符合返佢拍既野，除非我地可以搵到d再新既片去證明佢係錯，如果唔係好難話佢純粹維穩

咁你又咩立場 又唔係連登仔 又無立場？

我係傾向信佢 但唔會盲反或盲撐
當無數咁多證據證明佢係被壓迫
又無證據顯示佢係維穩機器 連登仔係寧願信後者
同埋話佢維穩既會唔會諗下佢得 Yt Twitter
可以玩 咁佢入武漢玩埋條命唔通又係維比香港睇？會唔會奇怪左少少？

我睇唔到佢帶左啲咩維穩message，因為我睇完覺得武漢個情況真係好嚴重，咁樣就係叻哥

如果呢條片維穩，佢都維穩得幾失敗。

其實我哋都唔會信㗎啦
係畀啲智障人士睇嘅

維穩好唔維穩又好

你不如自己去下武漢再講？